Všichní lidé mohou být podnikatelejí. Muží a ženy mohou mít stejné firmy a praci, do podniku jednoho vlastnika vkladat kapitát jedneho človeka. Jemu také patří veškerý výnos z podnikání. Myslím, že muži nebudou vkladat kapitál do "salónu krásy" nebo ženy do "futbolové firmy". To je velmí řídke. Vím, že v České Republice podniky jednoho vlastniká často bankrotují v Kazahstanu to je stejno, protože jeden vlastnik má malo kapitálu. Muží a ženy mají stejnou. Myslím, že často ženy mají " partnersku
